5) tulli ette Kasiko Marri Link kis üksaasta olli Kasiko Jürri Reinbergi eest Moisasabbil käinud ja kaewas et perre mees Jürri ei olle temma Odra wakka mitte kätte annud mis muddo abbil käia tütrukud ikka sawad
selle pärrast sai kohtu ette kutsutud Jasiko Jürri Reinberg ja ütles et temma on selle tütruku Issad teninud 7 aasta eest ja ka moisas teol käinud ja palga samata jänud 1)			ühhe kassuka ette rahha 			1 R 30 kop		2)			üks paar willasid püksa arwata			1 -  20 -		3)			üks paar sukkad " "			 - 30 -		4)			üks paar kindad " "			 20 -		5) 			üks paar kappetad " "			20 -					Rahha peale arwata			3 R 20 kopike		
Jürri ütles weel kui Marri Issa sedda mulle wälja maksab maksan ma Marrile odra wakka ka kohhe wälja  et temma olla jubba seitse aastad kannatanud
kohhus ei woinud seäl köwwa sundmust mitte peale panna waid sai ööldud selle Marrile lasko omma Issad ka teine kord ette tulla et ennem woid sinna issaga kannatada kui woeras
